有冇人睇過脊醫

頸背腰都好似斜斜地，睇脊醫有冇用？

有用，不過好貴

算啦，下世小心d

有買保險先好去睇

佢點整你？

保險包脊醫咩？

脊柱側彎？

係呀

有睇過中醫
趴係度比佢按
按完係會直左但要個個星期都去
一唔去又反彈番
而家放棄了

無教你日日做伸展動動 ? 咁樣你醫一世都醫唔好

按嗰下就鬆，唔長久

同問

有個運動叫施羅特 外國好出名 你可以上網搵一搵

lm

照x光睇下有咩事先
之後要扒起部活動式既床架上面
佢會幫你啪骨

其實物理治療界有好多醫scoliosis嘅運動 不過睇公立就不了

冇用的 最後我都係做左手術